美股認真討論區 MCDXXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

mvis唔知做乜鳩無啦啦反彈

經濟好轉股市反而會跌 very on999

10 yr < 1.6%

上年經濟差股市反而會升 同樣道理

好消息出盡....

即係跌成年

all in sqqq?

同港府笑話有得揮
尊重美軍既VP反而做錯事

尋日跌到咁仲唔彈？

今次幾貼心，送埋link

20h before

今日係咪將會係千升之日

新po 先GEL為敬
死神含蕉

又撚狗上落市

我真係屌你老母

港府叫英國唔好認BNO
呢單野又係好好笑

個net loss點做到..........

笑撚左...

仲要大大聲講

屌你支概

崩盤五

納期升得40點

仲諗住升到13200左右 先獲利

隻牛皮熊今晚收硬皮 貼乜都冇用

數百萬當係碎銀

其實後面果串羅馬數字點睇，次次都要搵post

呢個財報

其實呢隻唔係由頭到尾都當妖股咁玩波波架咩？

少少桂枝垃圾香港政府
叫日不落帝國做野
可笑可笑

撈咗RLX 已放

Mcd 31 ....
下次未mcdxxxii

真牛邊隻牛皮熊

一至十都唔太難姐

盤前都14.3

有料

我都係跟人地邊個Po 推出黎多人覆就入果個

淨係睇XVI

好狼

今晚熊gel得唔得?

今日係 崩盤五

今晚千升

SPRT 有無巴打玩緊

數數字都唔識點嬴錢

跌左咁多 點會仲跌

srpt就有

嘩好撚遠 你試下減450 搵下

酒呀

如果我睇到上一秒升定跌 咁發唔發到達呢

跌啊跌多啲啊.gif

SQ
NVDA 係執石永動機

雞本法真係雞本法
呢d外交事務唔係大陸做？

無左P

Open呢啲垃圾收皮啦 跌到老破咁款

其實SPY都似入咗橫行區間，都係埋伏QQQ算

有揀一定Z

個code似都咁 但兩個世界

腰斬股

呢D時間 買日AAPL算啦

想買yala

同dash一樣

即係叫人all in 老麥
定叫人去老麥食二手薯條

果時個個做淡，日日 Gel 頭

I = 1
V = 5
X = 10
L = 50
C = 100
D = 500
M = 1000

細數前過大數 = 4 or 9

CD 就係400
MCDXXXI = 1431

傳道成功

去老麥交入會費先再出黎

洗乜搵，有新開post排序嫁嘛

中國商務部將對澳洲葡萄酒徵收反傾銷稅 稅率達116.2%—218.4%

係第三十一間金拱門分店
你個解釋錯咗

A子幾撚型 賭到卡都碌爆埋 對賭德銀爆煲 濕撚晒

佢d payme 點

真，仲有教主隻redfin

好驚 腳震
雖遠必豬

推倒華爾街第一人

個陣6月有買過Pg
點知就撞正舊經煉獄

B站上市材料誤寫百度 央視網發文批評「公開上市不是兒戲」

咁都得
支概果然不可信

係咪又破發

A子真倉真人show 不知幾好睇

rlx出錯假財報
盤前騙貨我屌你

中國酒莊

大陸佬好似好鍾意買酒莊

而家睇唔錯
Costco 之前好多巴打同我解釋過會員制度
想知就追po啦 cdrom

薛巴幾時露兩手俾連郡見識吓

Tesla is rumored opening the SC network to other EVs

電力公司

copy&paste 大国

一年露一次
年尾飛巴線 battle 要 Join 嗎？

用人類嘅恐懼發電

有冇回顧比新手拜神

真既話，其他充電站死得
唔會陪TSLA黎

薛巴係咪收左手無做淡啦呢個星期
做返釣魚師

欣宜唱歌真係好撚正

p蛇上熱門

自己搵 post

終於要來了
口裡說不

TPGY？

等睇tsla包攬ev+battery+charger+發電

鳩估啲one off垃圾野塞晒入去姐

John碌撚咩 我廢J嚟咋
睇高手表演好過

冇做淡喇
從不釣魚 釣魚留番比勇者做

咩係sc network

楊屋道街市釣魚之星

Tsla sc好似暫時係最快？

咁撚偏

手賤撈左底腳震緊

Short call network

P蛇有奶就上得,最多蒙頭入閘

出錯財報呀屌
盤前騙貨

Super charger network
當佢係tesla自己既專屬快充網絡
由12年開始佈局
宜家佢係世界上分佈最廣充電速度最快既充站(V3)

V3係

係唔知如果開放比其他車
個差電速度會唔會同差Tesla自己車一樣快
(或者會故意cut下黎推銷自己車)

仲唔千升

肯定限速啦或者收貴啲

TMV

右眼眉跳左成日，今晚實閪冧

一定會啦 必須的

我眼球跳

如果V3限速都快過其他電站就好笑

垃指又溶

準備又轉燈

整幾個廣告係咁彈 要叉電快就買Tesla啦

嗰時個個hedge puts with more puts
日日都話唔升點跌，點知無頂

睇人講要down tesla app先差到

跌果少少
我係唔會驚架

上年三月我都係到，只係極少講野

未開市紅燈係好事

申請member再join月費plan可以解鎖限速上限
然後再有rebate

講還講唔好po圖

宜家既預估

商業天才

全都是泡沫
TSLA GME沒有一個是蘑菇的

開sc network俾人最主要都係noise同exposure
錢係後話

TMV = 價投

Even SOXX, URA, XBI ~ bubble

上得網多真係對精神健康唔好

反正都跌
gel下頭先 納期龍到呢

屌free money
solar energy->megapack->super charge

有noise同exposure就有錢過來

未來最大市值既2間公司呀嘛

黑人 白人 女人 多人 有柄 黑色

唔洗solar energy啦 我哋用愛發電架嘛

我真係好想知搞成咁支那點搞佢嗰個所謂雙循環
道道都辣著火頭

《環球時報》：警惕不理智舉動，慎防搞加速主義的力量

㩒唔住班義和團

有錢埋嚟再拎嚟泵其他公司

GME:
the greatest gamma squeeze @ stonks history (~ Hunter brother grade in historical book)

台灣傻柒

抄埋個名

臭雞ETF真係得啖笑

on9, 唔睇吓出得最多加速文嘅係邊個

@模頂巴

bond bearish hold the fucking line

想點撚樣
你個華春瑩又好理智咩
想班蝗蟲無腦聽哂你話
而家又要煞車？

納期變返做垃期

今日又拉大了

Tesla's CEO Elon Musk reportly held a company wide call today, said that there was a chance that Tesla could produce and deliver 1 Million cars this year. He also said Giga Shanghai was expanding.

但倉D股無變化

開放super charge 我一定唔買tsla 啲車

Rlx 笑撚左

驚唔夠位?

又要抵制
又唔想人幫襯
見人幫襯又唔抵得
屌，都點

美麗的泡沫 雖然一剎花火

你叫問下佢個心係咩真係咁諗，定走唔到咋？

不問價清倉了

所以咪咁

咩叫拉大

大勢已去

好似apple MacOS 開放，你仲會唔會買Mac 機

x2

講都廢事
唔想做社工 都on99

fuck the bond market by SELLING!!!

macOS勁因為粒chips度身訂造

8.8放賺少成蚊
不過支概股走咗就唔返轉頭了

如果有fd話donki同條街多人行就代表經濟幾好
我都想打柒佢, 咁撚on9都講得出

唔明果邏輯
話驚開放後無位都合理
但充電站又唔係MacOS

咁早食宵夜

支乎新上市

好似買得過
$9.5

呢樣上星期日討論完

你好串

巴打住台灣邊度呀？

今晚唔彈酒先

有排先到頂
Bond market is bear market

又鞭唔記得咗係邊條傻柒講

Donki economy
新經濟理論嚟

其實我睇就算開放，香港都係延遲至少幾年先會跟

有個p牌既

(Donki指數失效)調查顯示25%香港中小企擬今年裁員 58%業務萎縮 比例亞太之冠

佢俾你入場果陣係咪仲係呢個價先

sne

做緊頭肩頂

其實唔係-S 應該都有水位
博北水

仲有好多人買樓買金 唔計

係我

台灣真心幾好住，搵夠錢可以移過去

上水本身靠水貨客，而家咩日子都無人，唔計

明明納指早已變紅燈
即使相當勇敢 怎可挽回本金
若要賭 輸錢怎可以不留痕

發現英國Monzo 卡用港幣消費都係0手續費

10-2 Y spread

放心 呢度好寬容

唔好跌呀 咁快跌 開市升

都係12700左右頸線

漏左粒字？

到底要幾點先計經濟差

新北市路上d女係唔係隨便都摸得?

放心
造緊個勢俾佢開市直插

我認得你
TLT牛軍

今晚大奇蹟日

我諗喺香港黎講
可能係一個新樓盤完全無人買，先計
你話有無可能丫

今晚又升3%

好彩琴日清一半

回調左成個半月 仲未有起色 龍軍投降未

清野買gme啦
起碼訓得著
升難過跌

納米樓炒到傻

我親身問過台灣妹，佢係出面唱九我下流

今日應該超級大棍

上定落？

TLT 點解會睇係牛 我好想聽下

倒戈

近排啲國債support位
連我阿婆都識睇

納期暴插,估乜個個話升

但我就on99 高追
廢過你阿婆

上星期有條友先係度9up完

落 如果信波浪理論 應該仲有一棍 唔知今日定下知禮拜

今日無追post

各大長老點睇今晚

有咩

TLDR: 1.5, 2, 3%

當事人認左喇咪bin

債息又想一日升5%？

早已變成

沽呀 係沽呀

做好慘過做雞

嘩 不如你試下買25股 之後訓覺

新北市是個好地方

Tldr? 乜黎

最後加倉機會？

lets fuck them tgt

我都係睇波浪，應該去12600附近。巴打點睇？
我怕數錯浪

岩岩先見到果位巴打認左 sor

11800應許之地

6000係6000先啱

係woooo

以前同日本仔去旅行，一Q收七千台仔。唔平

滿倉未

睇咁淡

如果你咁講 要穿12000先啱數喎

TGT? I hv a position

收到wind千sink

美国亡国未

傻喇 唔止咁少

12600 我都咁睇

一小時後連群有大機率會由淡轉龍
正如岩岩由龍轉淡一樣

你真係淡過單眼佬

后悔個陣冇執屍。柒左

英雄所見略同

葉劉淑儀稱停買停用Burberry產品

「新疆棉風波」持續發酵，繼多名兩岸三地藝人宣布與相關國際品牌終止合作後，本港亦有政界人士表明會停用或停買有關品牌的產品。行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀在社交媒體說，由於Burberry對新疆作出失實及無理指控，因此決定即時停買及停用其產品，直至他們道歉或撤回指控為止。

2021-03-26 19:11:10

條8婆賣左美股未？

靜 想入sony

新手，唔識計加上有QE所以計輕手左

幅度唔會少過9月

寫包單

早d訓

比得登登上場都預左啦

基層同有錢人既距離只會愈來愈大

咁要睇下佢會唔會再多一浪
因為今次跌浪應該要有上次反彈既60-70%左右
但終點站係邊真係唔知 唯有今次撈底入少少試水溫
而家好多股價都吸引

係，我都咁睇，但見出面個個都賺十幾個％，好FUMO

你講到煮野食落多左水淡左咁

投降喇 龍軍龜頭金

post 去支牛

gel到轉燈

事實係

又要撈又要睇淡
咁似上年睇淡但執錢大牛市
數住美食精神病藥

睇圖 已經做左個底 如果retest 唔出lower low 就mean reversion

因為真係冇得估市場
但波浪理論 12600會係終點站
所以小注

召喚盤前師
已重傷

垃期繼續直插

126真係跌太小
123果下預118

估果100點無咩意思啦
真係落 一定唔止咁少

向下千升

我仲豬緊錢

100點

睇11800但我尋日入左貨

點樣得出重有一棍？

日期頂住

interesting

對我黎講 波浪分析無乜用

今晚繼續睇日劇支持日本

垃指又溶 價投GME 好過

真係唔知垃指乜事

債價又跌垃期又跌

跌番哂尋日o個o的

真 避險股

點解11800因為啱好高位回落15%
無15%唔係回調

莊乜兒喺100毛有留言
夏天到先唔用條頸巾

_ _ _ _ ， _ _ _ _ _

忘記上年既走勢吧 龜頭金

123咁多？

我去Avgle睇，一樣係支持日本

邊度有得玩呀

現價入soxl 是否不智？

想低開高收姐

講左比你聽會去玩？

3月5咪122

濃軍

我記得行三個字去台灣車站唔記得地方名，附近好多日式酒吧

再跌啲ipo penny

賣維尼 流定堅

crazy

曹sir縱橫股壇數十載，投資金句又何止十條？以下是當中較多人認識的金句，可謂字字珠璣，值得投資者銘記於心：
1)「有懷疑，揸現金。」
2)「有智慧不如趁勢。」
3)「世界上冇人可靠隨波逐流發大財，因為群眾常常犯錯！」
4)「對一間上市公司嘅最大詛咒係全部分析員一致睇好。」
5)「八成投資者有膽蝕錢冇膽賺錢。」
6)「如果你唔了解自己所投資嘅嘅項目，只係人買你又買，賺錢係你好彩，蝕本卻是應該。」
7)「牛可賺錢，熊可賺錢，只有豬被人宰割。」
8)「三十歲前一般人靠打工賺錢，三十歲以後應學習搵錢；更叻嘅人四十歲以後搵人同你搵錢。」
9)「錯誤的投資較不投資更壞。」
10)「不要讓500尺綁住你的青春。」《灼見名家》

又玩債息 悶唔悶啲

個市弱到完全冇力升

買板唔知定

我都觀望緊，急唔黎既，我覺得仲有得回，等更靚既價先入
短期如果跌穿30我會開始買入

tldr 22蚊

118

清目標價22蚊？

冇乜利因素好難跌多1000點喎

又玩債息play

goog目標價

金源

要跌唔洗因素
通常跌完先由媒體填返原因

122有支持好正常 9月10月果兩入反彈頂黎
之後 你由9月10月兩個底拉條線上去 又係122

所以呢個位穿得 又插一浸

益藍店
同益eason chan一樣
當年連登仔屌既大陸仔林峯都無出聲做護旗手同撐警

崩盤我有經驗

我啱啱想問暴巴會唔會班師回朝

咁即係點都係跌落去先？

睇下佢穿122定係122到彈？

穿$30實入 但唔知今日妹定大棍落

又黎盤前震倉 bear trap

平時狗也不吃

利伸: 支持

自傷都會有

不過我都想睇港女解體

驚咩 盤前AI撚狗啫

無睇一陣垃指不負眾望

垃dee落地獄
酒呀

驚咩，一陣開市棍上

港女解體邊緣

大戶呃夠貨未

狗源都成班傻仔買
點都會有藉口講

未 因為班散戶仲覺得會升

香港人大家心照

有道理

如果佢2月出豬撚到仆街都似

今日仲有？

暴巴陣亡左？

限定機？
Rich

問得呢個問題
你一定唔係歷戰交易員

稅...

係，飛田玩半個鐘course 都係千零蚊港紙

3500?

洗唔洗賣返出去 你玩美股豬都唔止啦

自從玩美股之後對錢睇開左好多

納弟搞咩

340 咁平？
香港賣34xx

波巴覺得今晚會升，到下星期先跌？

一隻game有幾貴啫
呢到日日輸幾千隻出去啦

9 點就開始棍啦

9up都up到幾個
伊朗地緣政治危機
土耳其經濟問題引發新興市場經濟隱憂
運河塞左令運油船過唔到
fed減少買債

其實係

所有錢都係好小錢姐

豬都豬唔小啦

勁撚長

我又唔想要特別版，點知普通個部仲貴

要升呢

美股仲廢過港股

幾千幾千咁輸面不改容
但去茶餐廳凍飲加兩蚊就牙痛咁

輸就幾千幾萬咁輸 出街連涷飲+3$都諗 屌那星...
孖一孖手續費都唔止個幾舊水

3蚊呀清

個市弱到
完全冇力升

要個盒做乜鳩
攞嚟打飛機咩

Mh 正式推出，今晚屠龍之夜
預視垃指千跌

樓上兩個

龍軍又呃走晒大芋啲貨

都仲係可以輸幾皮
但幾蚊凍飲都要諗下

每日輸幾千鎂，但買部switch千幾二千蚊要左諗右諗

敵将暴巴討ち取ったり

大膽

差唔多

嘩 你都幾夠薑

我就知道係你

你陣亡佢都未扣血

其實我琴晚都set左29.9入 去訓教，可惜跌唔穿
睇埋下星期，再妹／點都跌唔穿就現價入算鬼數

好想去

屠龍吧我沒有辦法

NTDOY

堅正

日文巴去過?

所以諗住之後每夠一個數就買勞好過

我凍飲加2蚊都要諗好耐

膽心佢

收工開車過去好快到

完全冇力跌

都猪死

PC玩算
唔想又買多部機

為左買實體驚又排隊又盛,直接買數位版正價兼即玩,唔明

2Q唔得啦

開關一齊去

有興趣
問下大師兄納巴去唔去先

納巴經驗老到,等佢帶路

組團

贊成👍

飛田真係靚d女 我可以講 IG女神料
但服務真係有高有低
果陣同fd九條友去 （唔冼FF無互含租左間日式大房 一人一間房有車位）
諗住玩一晚算
但之後隔日去 鳩痕就渣車去
反而堆FD鍾意松島 有涼沖 好開心
有個FD沉撚左咁 第一次半個鐘
第二次去一個鐘 再加鐘
仲要同一間同一條女
不過有老友搞完用apps同佢地吹水
好似話松島 係有部分飛田退落黎/做唔掂先去
但我覺得抵玩 多十分鐘 又小人 d女股務好 好多
細心簡 有d女唔差得過 飛田
但渣住車簡女真係有今生無來世
大爺咁 有岩就跳車

@石仔

可能係熊軍喇 2129 等食糊 2130 乜都無

想睇大河劇
有冇邊套睇下先

我理想係做雞頭股票好難玩

BULL... SHIT

咁你講1.5 2 3% 係乜

媽媽生？

唔知仲以為百度清盤

my US 10Y target since early of Feb

琴日清一半
盤前買番舊經
唔想再拗頸

2Q要傾
D撚樣包括我
鍾意傾下計 入下戲先
一黎就扑 扯唔起架
當然 有d已經靚到可以即刻就地正法
但我地玩心既！ 我哋一致認同係靚
但都係泰國好玩d 包女玩一日
我地唔識日文係輸d

做乜鳩 一棍落

港女

你估麵神流架

財巴有邊隻贏緊？

Mama noodle

媽咪麵今次真係實現神跡

男人做叫龜公

又豬到仆街
日日豬

我都唔明, 點解2021年仲咁多人對實體有情意結, 又冇咩野送, 便啲

3%

唔係叫馬夫咩

我都買實體碟嘅，因為可以二手賣返出去
窮

2次上市既支概搵完港女老襯就freefall

為左將來仲可以半價賣返出去ONLY

係喎，呢個先係正式叫法

同意 你地有錢人唔明

垃指又想拖曬羅素傻標落地獄

岩岩開完TSM苦主POST
依家又要開BIDU苦主區

嘅篤姬，龍馬傳，真田丸

2013, 2018 都去到3%`

轉晒去舊經濟把啦
道指日日都龍龍蝦

百度人踩人

我知。不過今年應該去唔到3%

尋晚葵廣輪米咁

你幾時入bidu?

就算跌都唔會傷

想入場玩
頭先玩完RLX

KO大法好

龍馬傳好似唔錯

神劍闖江湖算唔算

跌撚到

尼崎同堺東
聽返黎

今日只有

有冇人仲有信念 覺得今日會升

軍師官兵衛

油價 9月tesla

今日有冇死神圖

成班好兄弟

想含你於不義

就3000啦

十幾年黎d game 基本上冇加過價，相對以前已經半價咗

聽開浪客劍心

買股票晚晚跌幾舊都無所謂
買驚反而要執著第時可以半價賣返出去慳2舊

細個儲好耐錢買隻老正PS1 bio 3 四舊水

美股炒完港女第二次上市就不了啦

台仔一射中共就開波
台仔唔敢射
我賭j都得
無撚用國民政府既影子

來熔斷派對

出去買game都要時間啦
Time cost輸晒
賣返隻game又要時間
左一巴右一巴

開市再黎1000張sqqq call 救市

豬50鎂已經買到隻game

你只要將d 數字換曬做鎂就發現 咁平既

隔左陣開apps睇一睇
納指又插多左

830神秘力量

全倉硬食買你對家

但我係儲碟派
買實體碟返黎擺

中共一開波 美國都即刻開波
到時支那就同台灣一齊攬炒

台一向都係防守角色

台仔用技術生產力換其他國家武力保護，不過始終都俾美國逼去開半導體廠

報團
納巴新地團
1. LittlieDarlingLV

呢排清倉 無乜豬錢
50鎂好多了

大拿拿50鎂

冇水冇電，班愚民又唔鐘意
遲早都要走嫁啦

澳仔 契老母咩情況？

又話死神走

日日500 5000鎂咁蝕
然後50鎂就叫晒春咁款

明教授講到兩個月內台海會發生史無前例事件
睇嚟真係會

屌
傻鳩石SH到台灣亡埋國

明居正?好似次次中
印象中

咁台海危機95年都係講
而家走都遲啦不過

五線石是無辜的

好似話台美簽左台海巡航合作

神戸 福原平靚正，係遠左少少。尼崎阿婆多

唔識

我都有，個時係九龍城龍珠廣場買

神戶受外國人？

又跌 屌你老母

中概咁既樣，大盤應該都會熔

bidu 真係好撚勁
硬一陣就軟重跌穿琴日個底

TLDR: $22

美日2+2已經放闊日本軍隊做野
美國要將精力守南海

媽咪麵好撚勁就真

岩岩走左隻 輸撚左3千3

龍珠有正版架咩

知性美

GME先係股王

升返晒冇事啦龍龖龘

WA, DIU

大和魂軍隊 中國點算

唔好同神對抗

麵神

求保護

睇鋪頭

用big mac index 應該3倍物價

hold cash？

我有信心日本1on1打贏中國
計埋導彈

玩核就等收皮

嘩男人樣

契弟走得摩

上次有人講大flow arkk $75 put

好想加入玩玩

INTERESTING

台灣打仗美國應該

三樓有一間

又無事

bidu廢咗跟跌唔跟升

中國爺爺點算好 搵北韓幫手

嘩 搞咩黎 再插

有冇咁準

全世界資金即刻歸邊 萬升都似

redemption 來了
雷公終於中

點解我無PUT $SNOW

中概股資金回歸美國公司 億升

民望低，唔驚！打仗！

契媽
要做幾耐雞先救到

因為二戰後思維

亞洲市仆街

究竟gme可以玩到幾時

點解我放左Lmt

arkk係味會出現downward spiral

道指有冇咁勁呀

契媽一直儲唔小lmt
之前跟佢買清倉蝕放

台積電

依家買都係360蚊

痴撚線 納期跌咁多 d科技股冇隻跌

唉 係咪要斬撚曬ark佢
定其實連佢d持股都唔好掂

強國人 搶波鞋

法官大人 我屌

都係果句
美國對日本殘忍程度
用係中國身上3份1都無
又無原子彈，經濟爆破，長期交保護費
唔同日本產業做起左都㩒低佢
可樂都想食埋asahi日本市場
正仆街

真係要千升啦

你地全部識日文?
溝通唔到有咩好玩?

當年炸珍珠港咁惡
美國咁對佢都正常啦

迪士尼之亂

開始覺得買TQQQ好過買Arkk

如果係80%散戶持有arkk，我以後都唔會買

老母都要cash is king

經濟實力各方面實力真係隱藏得好勁

今晚牙暴叫雞！

契媽係咪put得

但新果代唔太得啦 政治咩都唔想理 斷層嫁啦

任沽 好過沽納指

我今朝睇到以為中bug睇錯日子

中國今次殺得仲多人
之前一直入侵美國
用陰道又好人海又好偷野

百度好精彩

識除褲得啦，冇乜時間比你了解對方

ARKK 75蚊要死幾多人

究竟乜撚事

雷公: ark就係大散戶

浪費哂

有大户揸ARKK投降？

契媽短期爆一爆你又可以收隊先

飛田妖怪通

同日本人本身都冇乜政治風氣
見最頂層黎黎去去都係果幾個姓

睇異界番茄個網見ARK系列入咗好多廢老股當現金

珍
幾百蚊都搞咁多野

你到底有無J
無就去新宿啦

布林肯被楊潔篪教訓 川普直呼：太丟臉了 我們應該當場走人

如果trump仲做緊
支那可能繼續咋死又過一關
但宜家逼鳩美國圍鳩支那
將來係點真係難以想像

歷史上係咁
其實好事，精英化我覺得

想sp Bidu
大家睇幾錢

同埋唔洗玩電對佢地唔洗用核都有幫助

之前係咪太空巴你put baidu 啊

絲

龍軍破壞神

每日只計last hour

講左十幾年日本軍國主義復辟
終於比佢恨到

老老柒柒傻侵太明刀明槍
反而比中國吊住黎行

頭幾代就係姐
之後就唔係嫁啦

倉有sbux lulu 有D危

150

唱多d1萬羊去揀相薄

MCD點睇

agger

主因都係六七十年代暴動輸左之後冇哂氣

屌
如果唔係武肺
本身可以business trip去日本 + 幾個歐洲國家

如果日本仔可以出口軍備，LMT應該會驚到瀨屎

阿木不死
回調不止

依家日本人無理想 係因為無希望
軍國主義就係比希望人
你諗下如果大陸行軍國 叫香港班窮人參軍
攻日本 任屌日本妹加低人上人會點
呢個就係軍國主義既恐怖

中概股

有時睇唔明 用熊軍視角就會明
佢篇篇野都係熊軍食糧

沽左咩

GOOG巴做乜突然間對阿木咁大仇口

捉埋佢兩個女出黎做雞

我都覺係特登追擊佢，可能今年搶左人哋唔少生意。

全部都係goog篩選過既梗係

契媽既exit plan = 推個女落火坑

支爆

反而覺得係經濟原因令後生仔咩都唔想理。
正正常常打份工已經有屋住，有飯食，有閪屌，咁努力做咩

東北電力如果有得put我都想put成班傻尻
之前睇話plug都有入去日本玩

pan記好似無搞
toyota同 Nissan
Nissan 有保證d
豐田自己搞

Put佢老母

無計老美帶黎既經濟影響力太大
個個都放棄哂大和精神選擇金錢

咁一定大把香港人自願參軍

原來仲有人渣lulu
隻野虧到喊

大戶出貨
升 = 非normal hr 拉高 future
跌 = 收巿前沽

當你睇得明上市ark做D乜,跌市ark會做D乜,
你就唔會再問呢個問題

3菱留比自己玩

睇見田宗介啦

同2戰果陣都似
不過一個物質上
一個社會思想上

而家個問題就係後生仔收入低
派遣員工制度令佢地受剝削太大
做唔到正社員慘過食屎
就算做到正社員, 出糧差不多一半已經拎左去國民保險, 稅金
而o的稅幾乎比政府用黎養班廢老
佢地會叫佢地做「老害」

有冇懶人包

隻隻牛郎一撚樣

丸山真男 超國家主義 無責任體系

discount

咁多年黎都係果款頭

呢兩隻真係高危

viu星期六做奪命金

如果我知道再點努力都係要養老人，真係咩動力都冇晒

中國空軍今日派出多批軍機入侵台灣西南及東南防空識別區 規模為本年最大

去網吧唔小女女訓
7仔又好多後生女做

你地自己一個去旅行要搵一d特別既玩法先過癮

想清倉了

升返晒冇事喇

冇事啦 跌返晒

諗起野原廣志

拜登團隊軟皮蛇，睇怕台海真係兇多吉蛇

台仔一開火
港豬就終於可以唔洗返工

香港將來肯撚定100%一樣會

支那要安撫班牆內人

見唔到佢上水

邊個話打仗唔洗返工

咁多支概

可能繼續返

佢係中上，完全唔洗煩生活

大V 升

跌會賣大股入小股

see tsm stock price

應該全世界將來都係
歐美都係keep住出生率下降
除左班伊斯蘭同印度阿差瘋狂咁生

我既訴求就係返工.gif

唔使啦辯方律法師
全場走哂啦得返你一個
我一陣都走啦

退庭

日本60年代係理想嘅年代 佢地學生都曾經熱血
但係理想嘅極致就孕育咗聯合赤軍同淺間山莊事件 劫機行動
理想敵唔過現實 美帝護蔭之下實現大眾社會
一億總中流 全民中產紙醉金迷 泡沫爆破

理想同現實都破滅之後仲剩返啲咩？
最後齊齊回歸日常壓縮慾望
人生有兩苦 求不得 斷捨離 無慾則無求則無苦 呢個就係日本當代嘅價值體系

有小新個仆街仔

佢好有錢
有人統計過佢動畫d家産 車 名牌袋咁
算中産發上

TSN 午餐肉指數急升
來吧特大災難

你放心 印度 賓仔 日本 㩒都㩒㩒住大陸佬
唔比佢突個龜頭出 台灣海峽

望就望AI可以幫手養老人

首先教佢地炒股先
國家買etf扶貧，國民唔買貨點撚算
好難發達嫁喎

慘了全世界要食咖哩同埋羊肉燒烤

慘不忍睹

又話SH

[me

睇下nke 抵制影響唔到幾多
耐唔耐都有啦 佢地夠話唔用iphone啦
最尾咪又係message sent from iPhone 12

第時如果生個女出黎都要食咖哩腸

小新一世好運，有佢大過既劇場版都係話佢做動感超人
真係唔洗擔心

人中之龍

支那抵制d咩
之後都會興旺

幾時先有終極一跌

中共仲玩海上戰把
人地已經用帶到黃色炸藥既肉醬機

屌 想聽

老老豆豆生活係日本無慾無求未嘗唔係一件壞事。

生活係香港都有好多野求不得但係香港好難做到無慾無求

到時你拿得返錢出黎再講

早d訓 尾盤起身接飛刀

中國經濟增長放緩，唔打台灣點得民心

諗起支共隻艦仲噴緊煙

無驚過 大把廣汽豐田 本田係大陸行緊
成班大陸仔一係就eyes catch 一係就真傻鳩
後外國wo 除低曬d iwc 勞 ap先講啦
揸返東風 咪買波子 牛馬

收老人稅

但雜種呢個moment唔會咁諗
以疫謀霸 攬炒全球
收服香港 聲勢浩大
今年仲要建黨100周年
一定要做件大事

FT個價又壞咗

波幅幾大下

日本物質太豐富
平有平生活 都可以好開心
無錢去國外旅行
都可以係國內穿州過省
環境又靚

大家想睇比較史可以望望法德同日本嘅trajectory
點解兩個社會會行上完全唔同嘅路

丸山真男真心推薦